TATP真正威力

30g
點睇都炸得死人

20g
成張台爛埋

1kg？

1kg, 應該成個天台都冇左?

成棟都黎啦

班戇鳩出黎收膠
接收資訊嘅群眾唔係我地

100g炸爛飛機 應該唔係吹水

警察流血原來係咁來？

有冇人知尋日總共引爆咗幾多次？

1kg先得個天台個講法真係on99

幾時見識到？

不過飛行中嘅飛機係特別易破壞
佢本身有加壓 一穿咗好快解體

唔該 唔好搞呢啲野 好危險

呀sir 引爆唔洗你教

推
1公斤？
幾10克都炸到飛起，
為何沒有疏散人羣？
有冇做分批引爆，
如此易爆的物品，為何在警察沒有公佈製作工具等類似實驗室的空間？
存放方面，用作存放的引爆裝置同樣是十分嚴謹及不易製作，否則中途便自己自爆先，而警方有公佈現場搜出這類物品嗎？好像沒有...

臨時演員都係演員，唔該專業D

香港大學化學系退休教授馮應昇說，只需40℃已足以引爆TATP，故摩擦、溫度及陽光照射均有影響，因此極不穩定，製造過程亦有可能突然爆炸。

咁警察仲放晒係度俾記者影,
係唔係想冚家炸田鼠

之前有單中學生玩到炸到自己

謝謝巴打搵到D片
比緊藍尸男友睇真相, 我可以forward 比佢睇

如果真係有1kg就一早贏曬黑警老解啦